請善用不推文回覆功能 多謝合作

連仔整咗不推文回覆就善用啦好嗎
係又推唔係又推 出面啲行動post唔見哂喇

做個精明連登仔 請善用不推文回覆

不推分化互屌
不推嘩眾標題
不推玩膠恥笑

要做實事 只推有用post

推post前諗一諗 唔好做碌撚

認同嘅巴絲 請幫手喺啲無聊post 宣傳不推文回覆功能

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！